L'Alien, un Boulon, présente un visage cubique accentué par une mâchoire saillante et des traits bruts, suggérant une existence remplie de défis techniques constamment relevés grâce à sa capacité à adapter ses membres en outils appropriés.
